【生化危機】請煲大黃大仙300發催淚神經毒氣/山埃毒氣事件

一條街口 三面住宅
放300發毒氣 根本係生化危機/人道災難
點解無人煲大佢？

Push

推

pusk

推，害人精

WTS d Tg 明顯勁過之前